(商場唱k)仲有以下商場未唱過K,搞手請認頭

認頭出日期出時間
出文宣早少少宣傳就得

最好有mc 有 喇叭
有歌list rundown更佳

1)圓方
2)德福廣場
3)青衣城
4)PopCorn
5)愉景新城
6)大本型
7)杏花新城
8)東港城
9)將軍澳中心
10)駿景廣場
11)YOHOMALL
12)VCITY
13)APM
14)黃大仙中心
15)新都會廣場
16) MOKO
17) 新城市廣場
18)時代廣場
19) IFC
20)新翠商場
21)香港仔中心
22)樂富廣場
23)荃新天地
24)悅來坊

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

荃新天地中庭正

寶林新都城1,2,3期有無搞過？。？

你係咪訓左無睇？

yoho啱啱先唱完

個list我copy隔離post
我知今日搞左好多

幫手刪已搞商場

2， 4，13，17，19，22 都搞左
可以更新下 thanks 巴打

又一1城呢

個list幾多年前

Updated:

1)圓方
2)德福廣場
3)青衣城
4)PopCorn
5)愉景新城
6)大本型
7)杏花新城
8)東港城
9)將軍澳中心
10)駿景廣場
11)YOHOMALL
12)VCITY
13)APM
14)黃大仙中心
15)新都會廣場
16) MOKO
17) 新城市廣場
18)時代廣場
19) IFC
20)新翠商場
21)香港仔中心
22)樂富廣場
23)荃新天地
24)悅來坊
25）又一城
26）海港城

有錯請再改

Mikiki

又一城今日好似都唱咗

今日apm唱左 屯門都唱左

幫手刪

幾時會去又一城？

又一城必搞